賽後檢討：黃大仙手足要進化既地方

10.1 同 10.4 個兩日發夢見到自己都出左黎前線，兩次都係新光個邊，10.1 則上埋鳳德十字路口。

呢兩日留意到一啲問題，好既我唔讚啦，以下會分前線、中排、後排去分享下

Full Gear 前線
幣：
1. 溝通嚴重不良
- 無人傳，傾完戰略無人知、無人傳，以至中後排支援極慢、無從Support。

建議前中排知情者幫手傳，一定要Make Sure中後排知道發生咩事

- 同一個戰點居然可以有多過一班人同時共識咗唔同打法。各有各做係好，但如果好似今晚咁，同時有三班人分別「共識」去打新光個邊、返龍翔道、同去樂富快閃咁樣其實好危險

建議：如果自己個邊既人達成共識，唔好咁快傳開，請先大聲問埋附近有無人討論緊、或者有另外戰略，，減少非必要的分頭行事

2. 無輸出的FullGear前線

- Full Gear 既，其實前線手足係預左你會做野，而唔係企係到睇，同挨埋一邊超過十分鐘無野做，你咁樣只會製造假象。所以點解10.1 有一班人畀捉左無人救，就係大家都以為大家都好撚勇武，點知一叫有狗大批前線唔見人，另一眾「真勇武」成為Condom

建議：請前線互相提醒、鼓勵、保持警覺，搵下除左睇TG啲咩可以做

3. 火魔法MP多但成成效不大

- 10.1 個轉發夢親眼睇到幾次掉得唔夠力，最後燒到電單車，但其實又起唔好大作用，係雙方都休息到多一段時間。鳳德個邊就有返少少效果，但去到個時大家、特別中後排已經無曬士氣。

- 10.4 早少少就差啲掉到記者，最後走個時明明一隻防暴同速龍都無，所以唔知放火魔法黎做咩，但我唔割，只係有少少多餘。

- 總睇，個人覺得 10.1， 10.4 火魔法對狗起唔到太大作用

建議啲狗推緊先好用，仲要用多啲

下續，唔同意請大大力屌

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

溝通多啲

中排

相信你地係偏和理非，而且我兩日夢到大部份都好細個，在比較安全、有輕裝保護既你可以極具彈性，你地對整體行動效率、對線臨時支援十分重要，你地既一舉一動係前線手足決策重關鍵

1. 反應緩慢

- 10.1 有段時間前夢見中排大部份人企左係到，中學生既手足好緊張，唔知要做啲咩，反而好多大哥哥大姐姐好似遊緊花園睇緊手機。好多時候傳聲要企疏啲、起人鏈係完全無人理，同幫手傳

- 10.4 新光對峙左一段時間，中排又開始散散地，其實你地可以幫手留意多啲周邊情況，同其他人講，唔好睇完同自己班朋友講左就算！

- 兩日遇到既中排手足一係無反應，一係就無啦啦走到好後，叫唔停，又叫唔返上黎前面

建議：睇少啲手機/唔好全世界睇手機，大大力傳聲

2.羊群效應嚴重

- 明白係中排其實都唔太見到發生咩事，但係其實你地都可以了解清楚啲所傳遞既Msg，唔好下下一個人叫就成班人走/荒張。

- 特別係有前線無啦啦叫 「走」，你地又真係即係「走」到勁遠，好少人叫停，一直講既1212兩日完全無做過

要清楚：「走」唔係RUN, 係MOVE, 同埋比啲警覺，主動留意前線動向，同並中排之間互相交流

補足一點

10.1 19:00 打到鳳德點解無啦啦散？ 就係因為前線見到中後排已經無曬反應，叫唔郁，所以覺得繼續守住幫大家擋係無意思

後排

你地對前線影響最少，同時因為咁你地可以做返啲前線做唔到既野。

1. 物資

- 呢兩日感覺前線基本物資，索帶、文具、遮、水、等等極度不足（魔法反而夠MP)

2. 士氣

- 其實我諗你地都無咩野做，但呢兩日後面去到較後既時間感覺好靜無人叫口號，無人比啲士氣前面！

請你地要預備多啲物資畀前線，同叫下口號，大家士氣都會好好多！

推

推推推

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

Push

10.1電單車唔係手足掉返d摧淚彈過去掉錯位咩

Push

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統